女人最痛

就係係街上撞到個啊婆同你用同一樣嘅袋

你錯啦 最痛係對方用得靚過你